［求屌醒］女朋友去左大學Ocamp ,十幾人男女同房訓

如題，點算好

得十幾人就收皮啦

預咗㗎啦

你條女對腳好正 岩先摸到我手汗都出哂

十幾人你驚佢俾人屌咩

佢又真係有俾人摸腳播

組仔們: 組爸先上 組爸先上

佢已經成日都無回過我

係未要做好心理準備

👒

十幾個人唔通玩大亂交咩

咪咁玻璃心啦好無
邊個ocamp唔係男女同房呀
唔係十幾人唔通單對單？

十幾人反而安全喎

之後就唔知啦

十幾人起碼叫做有個上限丫

之後佢仲要上莊

隔離post 過黎
我見到我都好心嗡

今次真係感同身受

一次過戴幾頂帽